有無人夜晚瞓唔著會好焦慮

一諗到第二朝又咁多嘢做就想扯甩曬自己啲頭髮

好想死
Wfh太耐習慣咗夜瞓

迫自己瞓又眼光光望天花板

好辛苦好想喊碌嚟碌去

點解人要翻工

希望可以三十歲退休有覺好瞓

唔好咁懶啦

以前一覺訓天光
而家未到中年已經成日訓下醒下

我攤上床瞓唔著點算

我明啊 最近又係瞓到3點左右醒下
6點醒下又瞓下咁 想喊

連續幾晚失眠會勁想走上天台跳落黎

失眠問題成年幾了

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

你要接受訓唔到依樣野😂😂😂
當佢係理所當然 就舒服好多

早啲訓啦乖